仆街求救！！ tg唔小心del咗個chat room 有冇得攞返

仲要係㩒咗delete for me and xxx
Del錯人
有冇方法攞返啲對話

無

唔撚係掛

會唔會可以喺local file到搵返

基本上tg係安全在你無就無左 唔會比人起先咁多人用

雙面刃